有幾多個地方警察可以好似香港咁財雄勢大

一個大埔半日已經可以打97發催淚彈

深水埗30飛

黃大仙應該都過50發